\begin{center}
\index{Välkomstvisa}
\subsection*{\large{Välkomstvisa}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Vårvindar friska}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Festen kan börja, ingen får sörja,\\
här finns det både brännvin och mat.\\
Helan ska tömmas, sorgerna glömmas,\\
ingen får vara tråkig kamrat.\\
Klappa mitt hjärta, fröjdas min själ,\\
nubben serveras, genast, nåväl!\\
Nu tar vi supen, öppna på strupen,\\
gästernas välkomstskål!\\